放底你嘅煩腦

點解我會咁冷血

我怕聽日 你就會俾人追走

咁不如今日就去搵佢

每日都有搵佢